新9upper6 永遠懷念Kaibra

bonus

三眼仔：我屌 我屌先
巴斯 ：咁多位雞蟲冷靜d

港女潛伏期:
14-18歲時, 青春無敵, 只要你唔太樣衰, 基本上唔會冇男朋友, 因為一定有男仔追, 情竇初開半推半又一齊左, 呢個時候個處最容易比左人, 開心咪得

港女第一期:
18-22歲時, 青春仍在, 進入花花世界, 係Ocamp識到一個新既, 立即比較現任, 覺得佢好唔成熟同好多不足, 好自然就受唔住誘惑棄舊迎新, 然後一句come on James, 同時覺得「男追女」係必然, 亦發現「原來可以有更好既選擇」, 再收埋兵發現都真係冇野可以輸下. 拿, 個處一早就冇左嫁啦, 於是好容易同人做愛, 做愛次數極速上升

港女第三期:
22-25歲時, 離開校園, 投身社會, 知道錢既重要性, 覺得昔日既籃球隊隊長, 搞笑幽默開朗型男仔都是笑話, 公司遇上有錢男士, 即退化成拜金港女, 用「上進心」同「安全感」去量度男人, 平凡既男仔絕不會睇上眼或者收佢做兵, 將自己睇高一線. 覺得男人其實都幾易得到. 當然做愛已經是家常便飯

港女第四期:
26-28歲時: 青春難免走下坡, 但依然以昔日把尺去量度男人, 心有不甘但仍然覺得The best is yet to come. 因為以前都係男追女!!!!!, 我只須要坐係度等就有人要!明明以前都係咁!!!!

港女第五期:
29歲或以上時: 發現完全唔夠後生女爭, 知道自己真的老了, 開始心急, 昔日平凡男初有小成, 開始後悔錯失潛力股, 覺得男女唔平等, 因為女人冇男人咁襟老! 完全忘記自己後生時所得到既風風雨雨.

有男朋友而又識左冇耐既, 就覺得點解男人遲遲都冇計劃結婚, 係咪佢唔愛我? 如果愛點解冇計劃結婚? 佢知唔知我唔等得? 知唔知結婚係對我一個好重要既保障同「安全感」? 萬一佢拖到最後同我分手搵第二個咁我點算? 點解佢咁自私唔考慮我既情況?知唔知我青春有限?

港女未期:
最後得不到任何男人時: 埋怨世上所有男人都是賤男, 覺得單身就係最好, 咀咒結左婚既總會離婚. 職場上要求所有同事加班勿拍拖遠離節日.

其實睇返港女成個人生都真係幾女朋友下, 咩時侯都要嬴哂, 以自己利益為先

from

"男同女唔可以有純友誼咩? 都得既姐!"
"人地生日, 仲有其他朋友都去"
"有其他女仔, 唔係得我一個女仔去既"
"人地已經有女朋友/老婆, 唔會溝我"
"人地話請我食飯, 冇話請埋你, 你去埋就好怪"
"咁人地搵我/約左我, 冇野做冇理由唔去既"
"我已經成日對住你, 係咪同朋友食餐飯都唔得?!"
"你咁做即係唔信得過我, 你點可以咁睇我?"
"我識個男仔仲耐過你啦, 人地唔會想點"
"我識個男仔, 有咩事都可以報警拉佢"
"依家我話俾你知, 好過唔話你知偷偷地去 你係咪想咁?"
"你同我一齊去囉咁, 不過都係唔好, 你唔識佢廢事尷尬"
"好囉, 咁唔去囉! 得未?! (之後發脾氣, 偷偷地去)"
"(最仆街係講都唔講, 自己偷偷地去, 問都唔認)

以上為普遍港女藉口
歡迎後補

同時希望各位share俾d港女睇

from

🍔🍔

Linlin人係雞

Kaiiiiiibraaaaaaaaaaaaa

樓豬正on9

Kai仔當年仲跟我搵食就唔洗搞到咁🚬

盧蛇無敗績

想跟了

🚭🚭🚭

🚬可以減胖

冇科學根據

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

輸死小妹了

🚬🚬🚬😔

Hai ging

?

🚭🚭🚭post

[多圖]對面女同事訓著左，點叫醒佢好

U fai

又要做proposal
雖然負責打好少野

至憎分組

Solo player

收嗲啦，單機食女

好嬲

偽毒可恥

有女與哈狗不得內進

Jump

悶.....

等抽籤

Allin lei

決賽真馬vs lei

加時 12m

C朗misssssssss

Lei 受讓半一

Lilian 係雞

我

請我

上上籤 易食指數爆星

作為一個魚拉突 咁既抽籤真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼入決賽有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 果隊咩得裂字,唔好玩啦 比利時野，兩回合不失球小勝穩陣

四強 , 如果係 阿積土 里昂 零四 就有可觀性 ;切耳達 亨克 比薩達斯 , 曼半力夠WIN ,

加上我地4大尖刀 朗尼,呂痛,福仔239,享利, 加上關鍵王連加特.. 根本場場大炒,,,,

冠軍就一定..係睇下破唔破到入球紀錄. 咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家下年歐冠見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

邊有食女...
我毒撚點食女

食

Who信

女

Me真毒撚

有有手足信

MO

大家也是毒撚..
相煎何太急

U偽毒

邊忽偽

屌你老母

哈狗食蕉

學落河？

我係摩狗

你第一手

哈狗有花柳..唔敢2手

對戰

Not at home

成功開post召回kai狗

到E+都未瞓

正常

系

食完女？

那有女呀你老母

你

她

出邊有個人啲料好似幾勁？

Who

ME

係勁

好似叫霉西？

Link

(第2個po) 猛料‼️想贏錢就入黎‼️

??

幸子比x屌

Renee

浪費金錢

X
Renee=xxxxx

y 去到邊都見到HEAJAI

Yes 搞掂 thank you sir

你教

心水2
曼聯 米杜士堡 全場和
Fail

Moon u

我唔識...

一多人跟就..
有邊次唔係

除左正氣蜂

落返日乙未？

我覺得而家D女仔既心態真係痴撚線

昏迷左？

1000% agger

唔係升左日職咩
唔洗降班？

真係有唔少吊高黎賣...

降左la on99

做乜

冇賭之後淨係留意英超渣嘛

一個女仔做愛 要做啲咩先叫好啪

獻醜不如藏拙

我教佢

內疚

［短篇］香港都市傳說

肥囝 西面 8點開到主派你們各100
波po太多人鳥

gun

岩啦 入黎啦

gunllm

今個月有幾多人跳樓

快到我了

Me2

3

琴日落雨地濕 me仆街 跌爆埋電話 想哭

ho7...

毒撚留在家好安全

成年未試過有朋友約我出街了

好假

你有出街

冇

Why me咁靚仔都無囡

自貼黎睇下

why 出街D毒撚都有女

Me都想g

錢

錢我冇

All in曼

想揸波

跳了

係

一齊

88

幫我

Grape....me都想靚仔

在學校遇到了ex 看了一眼便反省當初點解自己眼光咁差

變到咁柒都有

圖

唔影啦 柒爆我部電話

一齊溝新女

連連人你既 hani我既

On9

夾我

momo我既

夾

momo

Yes搞掂 thank you sir

做左仆街 個心好安樂

字都打錯 骨子裡是個仆街

乜事

做咩來

安樂咪得

Yes me seven

借錢俾禾整容屙k?

借你老尾

講得好!

認真有諗過整容

Ching rich

應該係中出即飛

迷韓哈狗

唉 望到塊鏡都憎自己

人靠衣裝

呢到應該得哈大帥可以笑鳩人柒 🚬

想抽脂

泡菜係雞係公廁

做運動健心健身

終於回好了 回來波po la 盧f1

其實很難

做運動未呀你

留在此陪樓主 暗戀樓主好耐

上星期六去左踢⚽️

抽脂仲on9過整容

Y

減肥可以自己努力
樣就除咗整就冇得變

Not agger
天生肥底唔易搞

我都肥緊 陪你

想同你地攬攬 應該好soft

仲有波波玩

HEAJAI臭5臭架 D肥仔多數好臭

肥仔好多粉紅Lin

想整鼻 肥囝我地跟盤神買波羊大錢齊齊去韓國

我個鼻都好大 jump

幾肥呀u

Me咪盤神lo

Why jer me

屌你老屎話你型都叫Jer

Me seven head....

鬥7 我又羸 haha

咁都同我爭

鬥肥我贏

I m fat too

收皮la 肥你老尾

....

On99

抵屌

屌你老尾

點解...

Ai...ho hurt

U on99

U cls

kai 潛哂水啦

招人打pro club 呀佢

買ps4未

咁撚熱d同學仲著黑絲咁

想換唉瘋

梨系米cccu?

呢排天氣真係...

換

Hkcc煙王就係我 成間學校私煙生意我睇曬😎

夾實我

好臭

唔用iphone

好多朋友cc😂😂

報驚了

渣ga

係勁🌸

今早4時左右，一名女子在灣仔謝斐道一間酒吧結識一名外籍男子，2人其後前往駱克道一間酒店。女子入浴室沐浴後，發現其內有現金及證件的手袋已經不見，外籍男子亦不知所終，她隨即報案求助。警員到場調查，未有截獲賊人，案件列盜竊處理。

垃圾東西

買咩

叫左你肥就努力減肥 埋你身既都不懷好意架肥妹

小妹㓗身自愛

你情我願有得怨咩
想食洋腸點知佢原來只係劫財唔劫色

收嗲啦

哈狗做開

係 佢明明就係施害者

幫

含

眼

球

清們...我清白架喎

撞向魔鬼的紋身 我原來承受不起女人🚬

邊位...

而我不知道

G

Lilian g

My private g

？

又食完女？

食你算唔算

露多啲波邊

Sexy d

？？

毛毛世界第一

哈

蝦

痛心

MOMO世界第一

連連人就G
認同請入來

Jeng

哈狗乜都話正嫁la

FATG

打活動打左2日 終於打到佢

Momo 應該係twice入邊最好身材個個

由tt 開始個look勁正

近排先留意下

Exid>twice

🚭

訓醒未😒

聽日又要test

Sleep is for the weak

Weak

U on9

Agger

Ching Ho ball

hey0nogd

Not hey0

甘系咩

垃圾

Yes

拍緊接近兩年拖+有兩年半嘅sp 你問我答

女人

調返轉就差唔多

11:30做spss

神之廢精=感情台台主

乜春

U=我女友

勁

嘩，你著T-back 坐mTr 既

gay

乜

春

靜

好爽

爽5能到

不安

鄭智拎紅牌未

就

輸晒

就叫你買支那

日本幾看好 而且幾個大蛇都同路

不賭了 輸死小妹

Jaga

88...

奶我

揸我

[member]幫我[/mber]

反城黨大勝

個個黃絲見到薯片就出哂水 真係好期待立23條個一日佢地會點慘叫法

我慘叫先

林鄭當選是100%既波

你估林鄭當選唔立23條咩 成班轉移視線

最後悔係為香港人企過出黎

我都知兩個一撚樣 但最on9係個個打哂j咁 以為自己都有得投票

不用分得那麼仔細

...

🌸

🤗🤗🤗🤗🤗

......

Dllm

Ch

含啦8婆

😜😜

🤗🤗🤗🤗

dllm

女呢

Here

Srsly?

No

仆街 病左 狂流鼻水

睇醫生

喉嚨痛

RIP

食左藥 e+瞓緊教

Goodnight

Orange..

搞大我

黃鼻涕xN

Tired

林鄭好波

黃絲快D哭喪啦

小圈子選舉拉乜撚野票做乜撚野勢
傻鳩

你整乜撚都唔會改變班垃圾保皇俾票淋病

得啖笑 早幾年又唔見佢地咁撚熱血

777

禁室培慾 激瘦 全裸 （有圖）

好撚癲

死淫蟲

，
清好大偏見

向明報烈士致敬

好撚慘

咁都PO人 等炒

咁就冇左份工

Me7

We7

we7呀😒

ha9係咪食唔到女呀 貢sad

點解d人講到好似林鄭選唔到
香港就唔會玩完咁

Ching 心水清

攬抄

馬會幾時派錢比我帶埋連連人移民

短視撚真係無得救

食你

gogo power rangers

又點

如何變得靚仔啲

整容

冇錢啊 有冇其他方法

投胎

趕唔切啦

21800000

嘻嘻

哈狗在狗界都算係官仔骨骨

想互含

想睇

不了...

含我

快

Feel sad

明明啲仆街有女係都要話自己係咩心態

咁撚似你既

我冇女
賭jer

賭

Mo $..

Give me some

燒比你

a0先可以話自己毒

Dllm why jer

U not a0

Agger me?

老實講 我自己知自己係咩料 我頭腦好撚奸
識我既人都話我有潛質做仆街商人/仆街高官去吸哂小市民既錢個類
我咁問只係無從入手

又邊個post

All in mu

我愛的人

今朝11點幾搶刀劍亂舞live viewing飛
btw 班女審真係好顛 開售15分鐘 the sky就無左一半位
不過E+要睇醫生 因為幸福傷風素同中藥失效

你都唔係a0

中藥都失效

有少少改善 但都係咁

我都冇話係

偽毒

U自己

我...
依家係毒撚

點解

想快啲睇SAO

有心事

哦

講

好

究竟Keroro 原本係咪好撚勁??去左地球先變廢???

Kero ~

已死

This post

人愈大愈發現真係好難遇到啱嘅人(2)

跌條女比我

收工見到面就第一時間揸波
係街就不停叫除bra
放假就不停叫唔好著bra出街
一返到屋企入房就不停話要飲奶
訓教經常俾佢啜醒整醒

佢話佢係對對波有狂熱
但俾我個感覺就係對波優先
想佢錫下我話佢成

講到有生存過咁

有無人覺得人愈大就愈對自己生日無感覺?
Ps. 今日生日

生快

由15 6歲就無咩感覺~~

最煩係人地送生日禮物又要諗回禮

生日快樂

冇人送

叻豬

今年你送

我岩岩生完日 你送我~~

過左唔送

送俾我 未過

hb

Love u

Hb

警犬我屌你老母

又邊位

Kai

你夾到？

你夾我

夾斷

我係公廁 你問我答

[估人物]香港商人出1,924萬 投得羅國少女初夜

賣處190m😳有冇c打買

戒賭了

你肥婆不了

Hi

中出你

請譚

你免費ar bbg

可能我睇落唔毒
但內在既我幾毒下

怕怕

快點

唉~無咩心情賭

好多雞🚬🚬sad

勁口乾 狂飲水都係咁

繼續飲

🚬🚬🚬噴死你

SAO好撚正
推倒 洗面奶

對sao心淡

原因？

交信了

Good

全職廢青

神之

神之全職廢青

.....

哈密瓜味雪尻

送梅毒

所有自以爲係「好仔」嘅連登仔都好嘔心

- 分享自 LIHKG 討論區 講dick ho

無當初咁好睇 愈做愈離題

一開頭係跳左好多
之後又改左...

但係

Ching又老屈..

Gakki bb

🤓？

我係好仔

聽朝正式轉用hkbn電話台

固網電話？

4G 雖然之前好多人跳船

等包膠

其實純粹貪佢平先用
都唔expect佢會快

去邊旅行好

$108/5GB (21Mbps)
$88個個仲慢

肥仔
手信

比緊6xx 4g無限連機

教我食女

幫我呀！！

我幫你啦

Kai狗係咪死左

幫緊我

復活左la
被盧蛇發現到

Kai唔生性
害死19

條數收返啦

去邊

肥仔手信

1蚊都未還?😂😂

屌你家母牙 贏貢多自己包機飛拉=.=

外送茶

咁你收返未

手信

你話呢？真係冇眼睇

Mtr表現幾好

慘

病好少少又生痱滋

愛滋

摩牙

Teach me食台妹

你問我做咩... 我渣ga

這些機會

hi

準備攝影會

有冇得夾

Photo

潛晒

影左好多相

咸濕佬

些牙

32gb都一日爆

🤤🤤

想哭

又要溫midterm
仲要做paper
仲要練spss

cls😂😂

咩系spss

小學生都識用既software

馬會=幸狗

教我

快啲些牙

Dllm?

快些牙

唔好俾佢停

More

入錯post?

摩多摩多

夾未

夾夾

摩牙！

請放圖

三上牙清..

連連人

[多圖] Lilian Kan算唔算完美

40負評

我老婆有我就夠

去旅行就係為左影女優?🤔

有乜問題

連連人其實都幾jeng

Ching sick ball

U agger

on9 g

Rubbish g

dont on9 la

出去信和買RG19嘅飛 點知個間野無開

慘
聽日再去

聽日midterm
近排都好忙
應該星期6先再去

反左包皮 個度好敏感

反多d就唔敏感

幫你含

幫我。。。

一個月由68減到57kg 只係為咗食一餐KFC

想跟

想跟幸子

返來未

星期日返左拉

毒男教我溝女未

禾刀吾色

不要玩耍

教me

Lm !

Lm

你駛撚人教咩

.......
Why jer

都唔係事實

今晚考完日文midterm 事後發現犯左唔少低能野
聽日又要做spss
星期6又要考中化midterm

加油

你呃人...

呃你個龜頭咩

你呃我個處

5好亂講野 死臭G

我要食哈密瓜味雪尻

不了 些些

雪雪聲

無聊得濟 直播聽dse綜合

..

66666666666

6666666

9999999

魚拉突

好眼瞓

Spss做得唔太好
唔夠時間做

頭4題無乜野 但尾4題好難

瑪嘉烈醫院輸錯血 病人暫無嚴重不良反應

公立醫院 不了

太多大陸狗係醫院做

哈密瓜味大陸狗

廢lin 都100k
on9 六萬

明明已經唔關自己事 但又係咁留意dse嘅消息
Btw 今日reading出左千禧世代同NEET

性奴太重

有啲大陸妹diuable Diu only

Lingard

純文字討論？

周二珂

二珂好正

又變心

幾時又啊....
覺得佢正姐

我冇變 情不變

成日變

始終如一

笑

笑你老母俾狗屌
屌你老母

哈狗又屌人老母

Ha

Hehe

I m haha

U are hehe

With u

Weak sin bye

1001

Fuck u

還我正常哈狗

番完INTERN有大把時間想去行山先黎多雲陰天

哈密狗今日性交了沒有？

安在家中最安全

進行中

食緊早餐

Morning q

啱啱聽完dse listening 班AL老屎忽又打J

我都想

diu lee la

係火車訓撚著左

返屋企

Dllm成日屈我 講大話死全家

最後一個sem都feel到炒粉嘅味道

希望D term papers力保不失

邊有咁易肥

於我而言 低過B已經係肥 但次次都唔夠定力去改善

合格